日本人受災也不想吃的食物 受災也不想吃的農心辣味拉麵

早前西日本暴雨成災，有許多熱心人士捐贈物資到災區協助。但原來在捐贈物資當中，不是每一樣對災民來說是有用的。所以有災民就在Twitter上列出「受災地不需要的物品清單」，想不到有一樣食物是日本人不想要的…

那麼送即食麵對災民來說一定有用！可是根據「受災地不需要的物品清單」，原來日本人是不想收到辣味拉麵。相信辣味拉麵代表韓國出產的辛辣麵！

在香港，辛辣麵是非常受歡迎的即食麵之一。可是日本人對於農心辛辣麵的反應就不太正面。
辛辣麵一直是韓國快餐美食必備。

原來日本人不喜歡農心食品

在這個即食麵世界裡，農心食品可謂佔一地位。與此同時，他們的辛辣麵醜聞亦相當多。每年都有網民或報導指拉麵混入了昆蟲、塑膠、異物和致癌物。所以日本人對於農心生產的食物信心大減。

間屋比水沖走已經慘
仲要食d煲左成個字咬落去都係硬既麵

有無咁深層次呀個原因 我覺得根本係因為日本人唔食得辣

日本仔受災都仲講骨氣
學下果D冇脊椎既民族la

咁簡擇既災民第一次見

農心辛拉麵有食物安全問題㗎
話人揀飲擇食

2008年 發現曱甴，公司死口否認
2011年 發現可致癌物質，

農心根本就係垃圾麵食，個辣味係用嚟掩蓋劣質材料同麵粉嘅噏味，係港豬先愛廢泡

韓國野本身就係垃圾啦